offer 過咗deadline 點算

尋日電話收到intern offer以為OK 冇check email
結果今朝先睇到confirmation email,
仲要係尋日之內覆佢
點算呀好驚冇左份工

幾經辛苦先揾到一份

冇luuuuuu

仆街了

上連登問點算

樓主有冇聽過負荊請罪?

重新apply

intern就是鳩旦啦，開心過暑假好過

Sorry for the late reply

已經send 左email sorry, feel 到佢想請我但都係好驚